求英文文宣！！！

準備入機場
需要英文文宣
求慷慨分享

謝！
愈多愈好

整左個德文version 5 大訴求+ free hk 唔知大家有冇用

照print出嚟
不過唔識讀

第1張圖 - Unarmed > Unweaponed
第2張圖 – Took > Blinded
第6張圖 – Inside a > Indoor at a
第7張圖 – Remove ‘will’
第8張圖 – Targeted reporters with > Treated reporters

唔是我整的

push